發覺好多蝗都有禮貌過香港人

我喺某大百貨嘅part time sales
日日見盡唔同嘅客人

但蝗同香港人真係好大差別
蝗每次買完野或者問野都會唔該前唔該後

但香港人做每樣野都唔會講唔該

我地嘅貨喺pat咗一盒一盒 用膠紙痴住
但香港人竟然問都唔問就自己開咗個盒攞個貨出嚟睇
咁冇教養都有

而蝗就會問咗我地先開 就算趕時間都會等

我唔喺想講蝗高質素啲 而係想講香港人幾時變成咁

唔知有冇人有同感？

新香港人

真心做咗一排先有感而發 我覺得對住蝗客仲想對住香港人 唉點解會咁

聽好多行業都講 香港人最撚麻煩

中年嗰班一定係

真係希望啲屌尻蝗但自己又做得唔好嘅人反省下

去得百貨嗰啲香港人都係師奶啊叔
嗰啲同上面班蝗冇分別

係呀 通常係上30 40𠴱班最無禮貌

唔該前唔該後?
大陸人講廣東話

論西 香港人排第二 冇地方嘅人排第一
利申:做酒店

真係小聽到蝗唔該前唔該後
最撚叻就要乜都唔講問有無碼 有乜色
撚知你up邊件
仲要好撚蠢問啲問題
呢個水樽會唔會漏水㗎？
啲襪係咪一對一對賣

btw但蝗大部分都真係無乜禮貌

香港人就一半半啦 我唔係好覺差啲

利申sales

蝗仲可以話佢地大聲喝佢地
香港人

係深圳食飯d服務員好貼心

其實d 中女港女先嘈得犀利 有d又怪獸老母
小小著數都攞盡

你係咪唔出街架？

依家啲老母好撚無恥㗎 港女進化

同行感受最大

服務業角度睇 確係蝗好過香港人
蝗：麻撚煩 但會買
香港人：麻撚煩 彈完一輪唔買

係咩？我見到多數都有禮貌 巴打你返工返邊區

中哂

港島

黎香港既就可能係
你去大陸行一轉就知蝗好冇禮貌

同意 沙田果班都唔知咩事

好多香港人都好有禮貌喎 反而好多時講一大堆嘢啲蝗乸一句 講國語 真係想即刻拉機叫佢去第二行

中產/中年蝗會好d 讀過下書有少少教養
暴發/大媽蝗就唔係啦 閪到仆街

反正黎香港既大陸客普遍都有禮貌

不過四十歲個班都係廢柴黎

係

好多香港人仲自己呃自己

喺

可能唔同區

好奇人地講完唔該你會唔會話唔洗唔該
利申：心情好會講唔該

無計啦 我對面鋪個女仔都係成日有人同佢r水吹

我會話唔洗客氣

又黎中国都有好人論？

我認同呀，我由2年前開始出街見到蝗一定撞撚鳩佢哋，問我問題就屌佢哋
所以唔好話禮唔禮貌，直頭係惡劣

屌你老母

因為蝗知道香港唔係主場又臭名遠播 所以做樣都做到好好睇睇

香港人永遠唔承認自己骨子裡就係支那基因

社教化要時間 中國遲起步 但一直做緊 香港人成日恥笑大陸好多「做個文明人」嘅標語 但人地就係潛移默化做緊
香港人早起步咁多 成日自我感覺良好 但又唔見得幾有修養

非五毛 歡迎理性反駁 或者直接屌老母

連登仔從來都唔會認香港人=仆街垃圾

利申好耐冇同過人講過自己係香港人 勞動階級無國界，國族主義豬都係傻鳩

你朋友真慘

最深刻一次比個講純正廣東話嘅女人問路

「向前面係咪太古城?」

答完佢之後哦咗一聲就走咗去，唔該都冇句

咁當然以上個案只係個別事件，好多都有禮貌，至少識講句唔該，但想講啲閪人閪起上嚟係冇分地區